今日係肥佬黎73歲生日，希望大家祝佢生日快樂

Happy brithday to Fei Lo Lai ♫
Happy brithday to you ♪\
\/

282冇喇

282好似不嬲都係呢個價位

肥佬黎人緣差

王同學

收到風 懲教係入面幫左佢慶祝